中學生涯未試過同女同學渡過悠長嘅暑假是否人生遺憾？

我放假佢都放假

不是

毒撚既人生,本來就係遺憾.

同男且學渡過咪得囉

點解

又係你
打錯字喎今次

這些機會...

毒步兄既中學生涯到底有幾多遺憾？

得一個
就係中學冇拍拖

莫講有冇女
基本上冇乜試過有"悠長暑假"呢樣o野

中幾先
初中應該有掛
當你中五補課

你確定個個係女同學??

初中都唔悠閒得去邊到

要做功課, 又要去返補習

再者, o個個年紀
都未必對男女之事好有概念同感覺
所以未必為意有冇一個咁o既女生o係附近

羅定偉

前輩
冇開post好耐